# योगदान #
आलोक नित्यमुक्त परवान्यात योगदान देण्यासाठी ह्या पानावरील सूचनांचे पालन करण्यात
यावे. परवान्यात सुधारणा सुचवताना व परवान्याचे अनुवाद सादर करताना पुढील सूचना आधी वाचून
घ्याव्यात.

### सुधारणा ###
आलोक नित्यमुक्त परवान्यामध्ये कोणतीही सुधारणा अथवा बदल सुचवायचा असल्यास गिट-प्रकल्पावर
[येथे](https://gitlab.com/aalok/nityamukta-parwana/-/issues) अडचण/तक्रार
नोंदवावी. सूचनेतील मुद्द्यांचा विचार करून, योग्य ते बदल स्वीकारण्यात येतील. तत्पूर्वी आलोक
नित्यमुक्त परवान्याची धोरणे [माहिती-पृष्ठावरून](/README.md) वाचून घ्यावीत.

### अनुवाद ###
आलोक मुक्त परवान्याचे भाषांतर करताना पुढील नियमांचे पालन करा.

* ह्या परवान्याचा अनुवाद अधिकृतरीत्या वापरण्याकरण्याकरिता केलेल्या अनुवादाची प्रत ह्या गिट
  प्रकल्पावर जोड विनंती (मर्ज रिक्वेस्ट) म्हणून सादर करा.
* अनुवाद युनिकोड-प्रमाणित अक्षरांसह टंकलिखित करूनच सादर करावा.
* जोड-विनंती सादर करतानाच व्यवस्थापकांना त्यात सुधारणा करण्याचे हक्क देऊन ठेवावेत. त्याकरिता
  पुढीलप्रमाणे एका पर्यायास निवडून ठेवणे आवश्यक आहे.
  <br/>

   - [x] Allow edits from maintainers.

  <br/>
* अनुवाद करताना मूळ परवान्यातील आशय बदलला जाणार नाही ह्याची खबरदारी घेतली जावी.
* अनुवादित परवान्यांचा अभ्यास करून, त्यांना ह्या प्रकल्पामध्ये जोडले जाईल.
* ह्या प्रकल्प-पानावर नाहीत अशी आलोक नित्यमुक्त परवान्याची सर्व भाषांतरे अनधिकृत मानण्यात
  येतील.